尖咀案一出，我諗到既係...

香港其實有好多厭世同精神病人

坐地鐵一卡咁多人可能已經有幾個

聽過羊群效應未